前無綫監製錢國偉胰臟癌入院 情況危殆

前無綫監製錢國偉今年5月傳出患上重病，有指其胰臟在去年出現問題，曾入院切除膽手術。病情一度有好轉的他，今日卻傳出情況危殆。

據知，去年錢國偉發現患上胰臟癌後，曾到日本接受「免疫治療法」 （Immunotherapy） ，惟近大半年因爆發武漢肺炎，未能再到日本治療；最近錢國偉病情惡化，日前入了養和醫院，由於情況轉差，要打嗎啡止痛，好多時半昏迷，神志不清醒。

r.a.p🙏

🆗🆗🆗

已RAP
藍畜落地獄

最緊要人有事🙏🏼

抵死

前無綫監製錢國偉病逝 終年58歲

因果循環 報應不爽

胰臟癌惡化基本上係死硬

下咁都叫金牌監製？

會唔會吹大左

CCTVB 啲狗一隻一隻死去 , 奶埋奶埋咁多支那錢 但無命享

好可憐呀

Rest In Hell

胰臟癌係最勁個幾隻癌
中左基本上一定死

前無綫監製錢國偉今年5月傳出患上重病，有指其胰臟在去年出現問題，曾入院切除膽手術。近日病情惡化入院，延至今日下午撒手人寰，終年58歲。當年為錢國偉和陳宛蔚婚禮擔任姊妹的莊思敏，接受《蘋果》訪問時證實錢國偉死訊，她說：「剛收到消息。」

東張閪望 全體著紅衫

永遠懷念
Rest In Hell

留低老婆仔女

橙橙

R.A.P.

死咗了

死埋

係咪屌得太多女頂唔住，喜愛夜蒲百9幾條女晚晚服侍你

食唔少女 金生無悔la

rest in piece